Good Morning Sir，港父Sir 早晨！

港父Sir今日諗住殺幾多人

港父wechat朋友圈講話二百萬人出佢就殺二百萬人